有冇自修M2jj/M2過來人?

想自修 今年F.5 買new progress點睇？同埋有讀過/自修過/自修緊/諗住自修都可以入黎取暖㗎

Party all day 我未怕死！！！！